成班人反民間記者會

但明眼人一看

人地都係收集連登嘅重要消息
再俾一啲追唔切post/唔睇連登嘅人睇

但其實我覺得要有權力制衡
我之前有建議過連登議會制度
三次審議一樣建議/一part稿，通過嘅話民間記者會就要跟
同時團隊都可以自己揀，而連登議會亦可以用權力要求ban一啲說話，又係要有多次審議

借位推

新野?

明顯我地又做岩左搵人帶風啦

同岳飛莫須有罪一樣
想我哋損兵折將殘害忠良

其心可誅

支持民間記者會

乜都屈大台嘅 完全係形式主義
冇腦on9無謂潔癖

大家一定要有獨立思考
咪俾3，5毛殘害忠良

好多五毛四出屈同路人

星期初開始搞㗎啦文宣比較少

sor遲左咁多！輪到爸媽＋細路上場！

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

其實民間記者會講到明就係市民搞既記者會

又唔係示威者記者會

基本上同一個電台論政節目差唔多

主持會將自己係民間觀察到意見作一個綜合說明

會邀請嘉賓分享

仲有現場觀眾問答

成日屈人大台

Sorry 連登不代表所有人

但所有人都可以申請account
正如議會都唔代表所有人（其實句嘢係廢話，極端用詞）
但所有人都可以利用嚟公平發言溝通

咁樣就會變咗連登壟斷發言

BK呢？香討呢？

民間記者會又唔係代表哂全部人, 不過我鍾意睇姐
其他人鍾意都可以開架, 整個人間記者會, 撐狗記者會

我只係建議一個從連登方向搵到認受性嘅方法，唔代表連登壟斷喎，佢一樣可以拎香討或者街邊呀嬸嘅說話，只係我諗到喺連登依個平台拎到認受性嘅方法

未必係五毛嘅
起下底會知有D係同路人 但係唔鍾意呢種形式
覺得記者會嘗試代表佢地

well 但係其實呢個唔係問題吖 因為呢個「大台」無嘗試影響呢場運動嘅抗爭手段 亦無強逼同路人跟佢果套

推民間記者會推到民間議會

我9錢一早屌過，小心肥狗黎養過嘅戲子，尤其呢隻CU-Soci愛支狗細良：

1．佢同佢師父董標根本維撚雙劉，狗共慣技一手軟一手硬而已！！！

2．佢出身大愛支紅鵪鶉發財自狗政CPU，冇大台扮民裏面班共諜同佢點搵食？？

3．當日又話青新係共又屌陳浩天天琦etc總之勇武講獨係傻仔係諜，今次六七月起頭就又撐又讚稱兄道地，到依家狗共開始落場就加刀又想"唔好激親共產黨"起大台邊維撚邊收割？？

推到變*

babycondom 有冇宣傳

明明係香討搞出來

民間記者會咁成功

d打手驚到瀨屎

民間記者會原意係抗衡政府一言堂，比返公眾知究竟港共同班狗隱瞞左幾多野
新聞稿有足夠民意授權講返事實
街坊 fa出嚟share嘢係個人意見同埋佢哋都係講述返事情經過
係qna嗰陣啲問題要諗好點答，好多導向性問題要識得spin返落政府度，甚至所有問題都要重申 係政府逼我地出嚟